【集思廣益】唔用安心上路、又唔會害到黃店畀正苦罰錢嘅方法

1. 打電話 / app外賣 / WhatsApp or Signal落單, 然後去到店外自取 (叫黃店店員拎出鋪頭)
弊處: 黃店會好易畀藍屍玩
建議: 黃店先用 payme / FPS 收錢

2. 幫襯黃外賣師 / Foodpanda
弊處: 時間難預, 同埋肯定會有遲到/放飛機情況出現
建議: 時間預鬆動啲 / 用返 方法1. 算數

唔知共匪今次會唔會曲線養起一堆黃外賣師?

去到門口填紙咪ok囉

我大概想像到個情況係咁:

如果有食客選擇留電話同名
警犬/食環就會定期去黃店, 要查黃店本記事簿;
一旦發現有電話打唔通, 就要老闆負責
跟住就要罰錢坐監

如果黃店唔交本簿出嚟, 就會查CCTV, 問老闆點跟進啲食客去向

所以真心講句, 選擇得堂食嘅
真係要有心理覺悟賣哂啲資料畀正苦
否則好可能搞鳩到黃店老闆

屌, 柒咗
好似唔關食環事

總之就係正苦會定期派人去黃店搞事啦

同埋唔難想像到會有啲仆街警犬去黃店放蛇
之前都試過

劇本搵人亂填 再拉店主

香港食肆90%係藍，邊個傷啲？

比較退縮嘅做法係用第二部機

要睇下擇名紙點execute

ching瞓咗幾耐
正苦選擇性執法是常識吧
你睇律政屍同警犬點告721白衫佬同點告手足就知咩事啦

都唔洗睇架啦
總之要有心理準備正苦會用最harsh嘅手法去搞鳩黃店

推

如果要擇埋身份證之類嘅話，咁冇得搞

啱呀 721可以吹到5比0暴動 咩都佢玩曬

冇瞓過，講緊根本唔會裝app，要食就畀流料，罰就罰店主。一係就唔幫襯，冇生意做，藍傷啲定黃傷啲？

或者咁樣講啦, 要支持黃店同埋相對地保障到自己私隱嘅做法如下:

1. 外賣 (叫店員拎出嚟畀你自取 或者 外賣送上門)
2. 留資料 (建議留自己名同埋鬼機電話; 有人提議鳩填, 但係最怕係鳩填會累到黃店店主受罰, 咁就無撚謂)
3. 用鬼機 & 太空卡scan安心上路app, 堂食

1. 係最能夠保障到自己私隱又平衡到大家利益嘅方法
3. 係唔建議嘅做法

罰一次要5萬蚊喎師兄
留流料之後, 如果正苦搵唔返你, 好大機會就畀到正苦回血
you 諗 you 啦

唔係有舊假安心上路咩

其實黃店唔做食肆，做類似麵包店咁夾野/夾餸走，
冇堂食得唔得，當然佢再改規則都避唔到

印公司卡片，入去食前寫底日期，黃店自己識做啦，擺個箱出黎比人放卡片就係，無卡片咪寫紙仔囉。

黑鏡觀察：別讓「安心出行」成習慣 寧願登記唔好用App

用鬼機+太空卡就助長左"安心上路" 變成每個人既習慣.....
係社會信用系統變奏版呀~(好似係)

好似唔洗裝卡，個app本身唔洗連上網

屌，咁有啲人真係轉咗電話號碼咁點，不過港共都唔講道理㗎喇